對香港同香港人都無曬希望

香港人無夢想，日日返工比老闆壓搾，又要唔情願又要做，無曬尊嚴，想買層樓訓下都做唔到

香港人有無諗過返工嘅你同做雞有咩分別？就係做雞都起碼有快感又有錢，而你又無快感又無錢，慘過做雞 以為換左份工會好啲，hea 加有人工出竟然變左主流心態，大陸雞都有目標過香港人

香港人死要面，頂唔順都要扮到無事，自己唔洗活得開心架，人地覺得自己開心就夠

香港人比人洗左腦咁，驚死無左份工會餓死，中大食屎生無做嘢咁耐都肥肥白白啦，但香港人自己心態根本好驚去變

當身邊有朋友去改變，香港人心態係希望佢仆街多過希望佢成功。

香港人唔知自己為乜生存。

而家成個香港好有問題，係因為香港人好適合而家個香港

我希望自己可以改變自己再影響身邊嘅人 一陣返去公司遞完辭職信補錢走之後，聽日拎起背囊去流浪。

咁流浪完之後呢？

樓主應該係過幾年會後悔自己無啦啦辭左工走去流浪最後搵唔到工既人

流浪過程遇到咩人咩事都唔知，話唔定係其國家遇到真愛，遇到真正想做嘅工作，遇到一齊為夢想奮鬥嘅人，或者我死左都唔知呢 比多啲可能自己啦香港人

實踐吧

哈哈，搵唔到咪搵唔到囉 總好過乜都未試過就算啊

多謝支持

尋日聽到腦細係度講請人
話咩大陸請個人5K
香港請人要投標咁 10K 底價 價低者得
聽到就知香港已死

Ching本身返咩工

不了 要搵錢

打工仔心態唔去改變自己，固步自封，墨守成規，日後被取代都好正常嘅

Banking 做RM

看透世事

係英國讀書既幾年基本上已經去左歐洲一半既國家
所以而家出黎做野之後已經對旅行無乜興趣是咪悲哀

我初畢業時都諗住做夠3年就出去流浪一年
點知家父中風 我個擔子愈來愈大
而家做左野年幾 覺得無咩可能出走咁耐
無錢無時間 成村人等我養

樓主 希望你好好享受你既旅程

有錢有希望，我有10憶既話，人生充滿無限希望。

去下阿富汗 北韓 利比亞

東南亞 中亞 中東 非洲 南美
仲有大把唔同文化可以體驗架

等睇走數

咁你係而家份工搵到10億？唔變就一定無機會

等睇奴隸獸入嚟咀咒你掛住玩流浪完返嚟比HR針對

我篇文都寫左香港人特性，所以咪無曬希望囉 btw 信已遞

想要夢想就會比其他人針對

腦細啊嘛唔好怪人啦

諗起之前返pt嗰陣遇到濕鳩老屎忽
做左一排就唔撈搵過第2份

成班走去考aco就知啦得啖笑

其實我間公司福利叫唔差，人工好，老闆好睇得起我，我啲客盤都靚仔嘅，但係我真係唔係想要咁嘅生活，我份工機會難得，老闆都覺得好可惜好想留我 估唔到我都好堅決拒絕了

同你一樣諗住 辭職流浪
不過我已做好準備

有時生活就係太過predictable，所以慣左就唔會想有咩大變化

所以，樓主想做就去做! 去完之後話唔定你會獲得意想唔到既收獲

想要夢想唔係問題
問題係你既夢想究竟係咩
大部分人跟本唔知自己想做咩

但大部分只知道自己唔想做乜 一味屌

從小事睇得出香港人幾撚縮骨

返工時間入商場個d門位

一定有人係唔會幫後面頂一頂道門

諗住zip zip zip過左就算

有日入左長洲過夜朝早出黎返工

落船有垃圾桶放好晒3幾個比你地去掉

都可以一個二個食完早餐掉晒係地下老鳳咁

一d好舉手之勞既事

但一定有人係唔做卸得就卸

所以由自己改變，然後感染身邊嘅人

lm 支持

Retail or commerical? Ching 搵緊幾多？

感染 感條毛

話我散播失敗主義都on9，我流浪嘅時候學下人地國家可取之處，有岩嘅工去試下apply ，有商機就帶黎香港，比多啲可能自己，去改變而家嘅局面都叫失敗主義，以前香港人好proud of 嘅國際視嘢，一個post就可以睇到啲人幾狹窄。 anyway
( Show Blocked User - RedBaron )

唔講咁多，驚起底，月薪都30k以上，睇果年bonus 而定。

好羨慕 樓主加油
我都好想趁後生睇下個世界
可惜唔拍拖結婚都要養老豆老母

我唔會因為人地唔做就唔做既

最起碼呢d都係我能力範圍做到既野

Agger

係呢個自私自利既地方 有d難

有錢咪有夢想囉

支持下，有可能既請再開post

支持 唔好比香港既情況限制左個視野
見到樓主咁做好想follow